今日真係比你班休息撚害死，完全唔夠人。相反藍絲就夠團結

連續5日明明好有氣勢，依家抖一日就收哂皮，眼見藍絲咁團結，真係唔知可以點鬥落去

團咩結，收錢出嚟做嘢咋

唔好再比藉口自己啦，根本依家d人潛哂水

原來有人吹星期六日休息係比空檔解放軍出動
等佢地吹雞集合
休息撚同藍絲串通

樓主係邊
上星期五到尋日未停過你估大家真係唔赲？

你地自己同城大手足解釋吧

垃圾po 拉